一到選舉就好撚嘔心

好似返左幾年前咁，鬥黎鬥去屌黎屌去

同意

係 明明個垃圾會選邊個入去都一鳩樣 咪又係唔撚做野

宜家選果班新血咪又係錫身和理非
會好似天琦咁講 玩議會暴力咩
個個見到區選贏得咁輕鬆
就去選立法會繼續消費勇武手足

如果真係有心為香港就留係自己崗位幫香港人
做記者 做區議員 做律師
選功能組別乜都好
宜家玩大亂鬥 未入局已經炒曬車 選條撚咩

好肉酸 令人諗起上屆嘅劉小麗

爭議席真係好撚嘔心

反而我想睇好似之前陳玉蛾呢啲小丑
起碼有得笑輕鬆下

今年Yukman唔出黎選

泛民打手連一句招呼（暴力教主 分裂泛民 泛民砕片化）都唔見

哈哈又變晒討論初選大台game仲搞埋三不投
然後個個討論A唔得咁就plan b上
討論plan b夠唔夠好 選唔選佢好

中共講緊國安法 一國一制
dq晒你35個人全部都係意料之內
而佢地就仲講緊邊個plan會選到 初選完要大勝

國安法打到埋黎
成班唔係起戰壕
係傾交邊個出黎做戰俘

人哋都繞過埋你立法會立法 香港人仲講緊選邊個 點選先贏

2016年立法會選舉真係好搞笑

平行時空

寧願網上啲9up黨去選，應該好睇得多

分化post，拉

砕

粱天琦就連一個幾廿歲大公報阿叔都揪唔贏
立法會最少十幾個保安係到，可以做D咩?

臭魚出埋啦，最後換來十幾萬張單要找，諗野唔好咁天真啦